台灣 搵 餐廳

香港有 openrice。 請問 台灣 有冇 類似嘅 主流平台 ？
睇過 tripadvisor，都是以遊客口味為主。 想了解 當地人 嘅口味， 去 搵 食。

睇 google 啦

問我
利申 台北通

西門町，東門市場，南門市場，邊啲 餐廳 多本地人 幫襯？

台北通 去左邊

係到
西門町 冷石頭 (食冰）
東門市場 小確幸(便當)
南門市場 金龍肉乾
喱啲應該無乜遊客食 但係正既

問多一樣，請問有冇邊啲 出名食 台灣本地菜 嘅 餐廳？ 暫時知道 有 雞家莊，定位（中）高端。